It is all about priorities

究竟我係第幾

爭做第一啦仲諗

可能係冇排名 可能乜都唔係

唔好明知故問啦